點解人類要食嘢？究竟今晚食乜好？

海外留學生晚餐意見徵求
唔係唔想煮 係冇曬idea
已經整緊重慶辣子雞
又要煩聽晚食乜⋯⋯

冇煮食撚